香港Youtuber未做好啲片同內容就叫人做會員進貢

拍個幾條垃圾片
又有人真係會比

應該學大J咁
攤大手，直接叫人進貢

唔抵得你咪試下拍囉

有咩質素channel就有咩質素打手